香城online新職業：忍者

忍者唔會同前排勇士一齊作戰，而家埋伏係一個隱敝既地方，係適當時機出招。係古羅馬戰爭，往往有士兵急於求勝，不斷向前進攻，無意落入敵方陷阱，如高處落石，側面伏擊，導致全軍覆沒。

久龍灣就出現火魔法忍者，係敵方衝前進擊時使用爆炎術，阻礙其行動。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

要識火影跑先得

轉職先

打狗！救人！

［極重要］各位手足，試下以「打狗！救人！」取替「推，Push」回覆推Post！

班狗一預到火就停曬

轉職

掟得好準 3粒都係同一位置

屌 好撚勁

但都係小心小心TK

忍者：解鎖

魔法師果然越老越勁
但唔排除有天才火魔法師

果d係狗扮義士掟汽油彈忍乜撚野者，打機忽上腦

今次救返好多人
班狗做戲就識

終於有新職業

新手們剛轉職記住就算係忍者都要組隊唔好單練，切忌落單

一邊分散注意力，一邊後退或還擊

pish